立場新聞刊登評論員文章 直斥王進洋是「小題大做的區議員」：請不要炫耀自己的小聰明，高調邀功！

投稿者 有白卡？

立場係中立持平嘅 唔會淨係幫黃/藍一方

雖然淨係靠黃絲錢養住

不過唔割

調返轉比人用制度搞嗰陣就好嬲好嬲跟住無左件事
對同路人條standard就高到上天
連跟足規矩做都唔岩

冇事用黎拎光環
有事用黎屈歧視

cls

有冇見過d阿伯捉棋捉到半夜一點？
有冇試過喺屋企都聞到佢地d煙味？

咁鍾意賭一係去馬會一係過大海啦

有冇人想搵佢學捉西洋棋

條撚樣而家咁覆喎

不嬲左中右都有放

非法聚賭係本身一個社會問題。

而區議員亦有責任去處理社區裡面嘅問題。再加上呢位議員係有民意授權佢去咁做。

民眾透過一人一票方法揀出一個代表，而呢位代表亦順應民意去滿足民眾嘅訴求。咁有乜問題？呢個完全係民意授權嘅體現喎。

另外，報「公安」唔係唯一嘅解決方法，而家有人諗到一個方法，既冇違反任何法例亦可以阻止聚賭嘅發生，咁何樂而不為？

聚賭唔只係討厭係犯法架, 真正有撚病
你話你犯法係為公義抗爭得無問題但係都係犯法.
我睇唔出幾個廢老聚賭會達到咩公義.

偷野無人命傷亡係咪就唔洗理.
見人放火係咪無人命傷亡唔洗理.
打劫係咪務人人命傷亡係咪就唔洗理.

就算唔係區議員, 市民都應該勸止甚至阻止. 呢到係香港呀大佬.